練字post 唔知有咩好寫

字體同用咩筆要睇番內容

佛經

My name

我個名

我的名子

名

我又要

杜月笙

一刀 • 火葬

真心靚字

揮之不去 忘之不卻

我都想要呀 我個名

欲蓋彌彰

好靚，多謝

唔知家下啲人仲興唔興呢啲字體嘅貼紙，可以上諗下出一批

龘龘龘

花月本無常

和盡天地風雲之聲

我啲effect係是旦啱感覺就用

鏡花水月

行將就木

水火

凱袖一触

食唔食烏冬

我的名字

龘靐齉爩

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃。

師傅

我呀我呀

唔洗加bb 2隻字

我只得堅持 我喜歡堅持

我個名 全名唔該

壽限無壽限無扔屎機前天的小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂·艾扎克·休納德三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是再意倒刺的感情背叛好想知道我的名字我知道他不知道的不在家干魷魚乾青魚子糞坑這個跟剛才的不同哦這個是池乃魚辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

奼紫嫣紅開遍 似這般都付與斷井頹垣

青梅幾時青，二三年，人不記;
只笑我，命中無情枉作痴。

冠軍練馬師
羅富全

單字一個

鼎

my名

可唔可以寫我個名 同埋 永 字

可唔可以寫我個名
thx

吾直性狹中，多所不堪，偶與足下相知耳

my name

巴打有寫開毛筆？

我個名
英文你得唔得架

寫果陣應該錯筆順

「琛」字 唔該

寶寶讓我融化了

菩提本無樹

葉底藏花一度
夢裡踏雪幾回

可唔可以寫我個名(唔好介意係英文)

無乜練過寫英文
睇下你啱唔啱啦

你個名就係英文尼

天道酬勤

左上個名幾有霸氣
thanks

好靚呀你手字

唔係
用毛筆寫唔到
化學毛就得

好靚呀！多謝巴打

仲未有我
琛

堅持是一種任勝

You're In Pink

I'm In Blue

好有風格

下一個就到

超級有氣勢

寫 你好我叫Alex

寫多個版本

好靚

幾正個effect

巴打啲effect幾正
有冇得睇翻原圖？

搞到我想食啲野

無得睇番原圖
隔離左右中未寫野所以可以再影幅無效果嘅

巴打的effect點整嫁？

手機app
影完是旦揀個啱心水嘅

多謝巴打

緣盡緣散

一寫呢幾隻字就想放啲咁寫

豬兜
唔該巴打

多謝巴打 好羨慕手字靚既人

天地有正氣 你兩條仆街衰到痺

唔該師兄

青春小妹
唔該哂巴打

咁少正評

多謝

多謝巴打 你啲字好靚

夜啲食完飯先寫

天青色等煙雨 而我在等你

一拳超人 唔該樓主

tux bro

巴打呢個先係全名

極速咁幫巴抄一次

唔該巴打 好靚

多謝巴打
btw 有冇原圖

番到屋企搵番果頁先影到

歸去，
也無風雨也無情

唔該哂

我個名 thanks

想問埋用咩筆寫

抄聖經啦

抄完神創造天地都頂唔順

大部份都係呢支
中南$12支

型

無乜寫個兔字

巴打，你用咩筆寫？

人卝日一幺一

我個名
你係自學定點架 好靚

自學

Me

🅱️你老母西
多謝巴打

冇咗個框嘅
多謝巴打

咩框

🅱️⬅️

成個神髓出晒嚟，多謝巴打

掃把佬
世界第一

可唔可以比原圖同埋有effect, 唔該哂

tmr

Thanks bro

吾你老母

謝巴打

sor 大佬
番到去罰抄十次

很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過
很想在桂花飄下時 去過 看過

花開 茶蘼終消散
花落 紅塵皆往事

其徐如林

求名

中以為無人睇到個post
等陣寫埋佢

輕輕一推

丫希

「命裏有時終須有 命裏無時莫強求」
呢句唔該

支筆個筆頭有啲 叉 開同唔係太夠墨
如果長篇少少會寫得比較辛苦

同

會再寫多次~

Thx Ching

唔該巴打

點解要skip左我

漏左聽日先

我愛你姗姍

可唔可以幫我寫多個？
櫻花兔仔🐇

他說你任何為人稱道的美麗 不及他第一次遇見你

唔該巴打

你喜歡就好

六國破滅 弊在賂秦

手字好靚

謝讚賞

多謝巴打

隻兔仔呢

真係要我畫畫
畫下先

💯巴打手字好掂

安靜
謝謝巴打

逍遙居

唔該巴打

錯過，並不可怕
後悔，是最可怕

將進酒，君莫停